[突發］等等下午兩點有民記

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

緊急採訪通知

因應昨天晚上「八區開花」及今天早上「黎明行動」而出現的各區警暴情況，民間記者會將作出有關回應。現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年11月11日（星期一)
時間：下午2 時

記者會後將設有問答環節，如有查詢可向金先生查詢。

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019年11月11日

Dear members of the press,

Re: Invitation to an Emergency Press Conference

The Citizens’ Press Conference will be holding an emergency press conference to give response to the serial events of anti-human behaviour by the police with regards to the protests on the streets from yesterday evening onwards overnight and in the morning today.

We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference. The details of the event are as follows:

Date: 11 Nov 2019
Time: 2:00 PM

Email: kim@citizenspc.org

Should you have any further questions, please do not hesitate to contact our representative with the information as stated above. Thank you for your kind attention.

Yours faithfully,
Citizens’ Press Conference

辛苦晒記者同民記手足

推

好波
要早過4點，唔好俾曱甴先發制人

民記都要小心 好危